# Calculate Punch and Die dimension
Calculadora do diâmetro de punções e matrizes.

Cálculos feitos em função do _diâmetro_ e _tolerância_ do furo e dos requisitos da gestamp.

## Versions
2020-02-10 V0
